當年吾爾開希點解要著拖鞋同中共高層會談？

咁唔尊重抵佢地同梁遊一樣俾中共清算
抵撚死

共產黨要清算你 咩藉口都得